[對聯撚] 上聯：老頑童返老還童

請出招

樓主幾時比狗屌

後生仔越後生仔

秒左

唔錯 但未算最工整
兩個生字應該異字同聲先岩

童字平聲應該係下聯先啱喎

老夫子恃老呼子

後生仔愈後生囝

你老母屌你老母

你老母sad

錯字

莫

腦先衰未老先衰

直直bird極

咪衝出嚟柒

洋公園海洋公園

周杰倫與舟結鄰

IT狗未老先衰